岩岩放學翻屋企諗住開電視睇放學ICU..

點知原來依家轉左套唔知咩Things Pink天地 我吊..

衰咩

睇樓主個名

樓主坐左4年幾？